{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CARO-EDITIONS/GM0023061649879/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Aidan Jacket - Beaded Olive Green"
    },
    "text": "CARO EDITIONSはメーカーでありブランドでも有名な会社です。 同社で発売した商品はFW23 / QW3711CR1Mです。 このジャケットはフラワーモチーフのスパングルとビーズポイントが特徴で、ユニークな雰囲気を提供します。 高い完成度のためにすべて手作業で作られており、素敵なデザインをお届けします。 グリーンカラーの背景にはピンクパイピングディテールがありますが、これはCARO EDITIONSならではの愛らしいスタイルを演出する製品です。 短い丈で製作され、デニムパンツやスカートなどと簡単にマッチできてスタイリングするのに良いアイテムです。 こちらの商品の素材は表地なら100%、配色はポリエステル（ガラス:ビーズ）100%、裏地は絹100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、製品が水に濡れたり汗がたくさんついている場合は速やかに洗濯しなければならず、このようにしない場合は色移り、変色、脱色することがあります。 第五に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 第六に、摩擦によりほつれが生じることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "CARO EDITIONSはどんな会社ですか？",
            "answer": "CARO EDITIONSはメーカーでありブランドでも有名な会社です。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのFW23 / QW3711CR1Mはどんな商品ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3711CR1Mはフラワーモチーフのスパングルとビーズポイントが特徴のジャケットです。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットはどのように製作されていますか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットはすべて手作業で作られています。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットはグリーンカラーの背景にピンクパイピングディテールがあるユニークなデザインです。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットはどのようなアイテムと合わせることができますか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットは短い丈で、デニムパンツやスカートなどと簡単にマッチできます。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットの素材は表地が100%、配色はポリエステル（ガラス:ビーズ）100%、裏地は絹100%です。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットが色移りや変色する可能性はありますか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットは水に濡れたり汗がたくさんついている場合は色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットはアイロン掛けできますか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットの裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "CARO EDITIONSのジャケットには何か注意点はありますか？",
            "answer": "CARO EDITIONSのジャケットは摩擦によりほつれが生じることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 616
    }
}